合味道其實邊忽好食

唔知點解一講杯麵就個個都諗起合味道
但個麵質真係好麻麻
係多味道揀無咁悶

唔好食㗎 貪佢方便啫

懶人專屬

廿年前好食

平

不過我好鐘意食出前一丁個黑蒜油

方便同平

好味10倍

個辣撈幾正既
其他不了

以前好食
之前轉咗中國製造之後就唔好食
不過同cctvb 一樣仲有好多慣性顧客

終於有人講

以前發泡膠包裝就正

而家唔係發泡膠?

幾經辛苦食哂屋企啲合味道轉個頭兩老又買十幾個返嚟
一見到就眼火爆

佢哋以為你食得好開心

講咗好多次唔好再買合味道
然後佢就會靜靜雞買 買完就話不嬲都係合味道最好食
救命呀

平 方便 有保證
Btw spicy seafood 十大

咁你要唔食、剩返晒喺度佢哋先get到個message㗎嘛

今日開始唔食架啦
無聲抗議

貪方便一開就加滾水唔洗倒既醬料入去
出前一丁好食過佢

你買過第二堆唔理佢地唔得咩？

講真未食過好食嘅杯麵 全部麵都腍到成Pat屎咁

以前仲覺得好好食 轉左中國製 不了

以前伊麵王紅色果隻好撚好食
唔知點解依家唔撚出

個麵幾好食呀

有隻叫大補帖既有無人食過？

無咁多位買咁多
買一個食一個算

好食既杯面 我只係認可一隻

未聽過

舊版好好食

出前一丁黑色豬骨湯

以前好重味精, 唔健康的時候最好食, 而家懶係健康差左好多,

唔知佢地想點, 要健康使食你？

不嬲真係合味道最好食 但近排啲面薄咗真係難食咗好多
自此冇再食

最後一句好啱

好咸 但細個好鐘意食

蝗国制海鮮味淥完有浸腥味
狗都唔食

啲蛋

合味道真係好撚難食,今日食個香辣海鮮完全冇辣味得個咸字,食左半個就倒撚左

無食過舊版合味道就係對00後、10後最大既遺憾

呢架呢隻有種紙皮質地，早幾年為咗放入微波爐就轉咗呢架個種，味都唔同埋

以前好食

以前咪又係咁叮

香辣海鮮好味

嗰幾粒蛋真係唔知想點
食之無味 棄之可惜

係囉 細細個老母都係照叮

近排食個香辣海鮮好撚難食 唔知係改左配方定乜 早排明明好食好撚多 最早期仲要再辣d更加好食

我讀書嗰時7仔有隻賣五蚊

用大圓形碗好好食

而家好似冇咗

個個都鬧呢隻味唔同咗味

轉咗食日版之後都唔想再食合味道

10年前咪好食

難食到要倒

好食過其他杯麵先
其他個啲無味既

依家我淨係食冬陰公味

一風堂杯麵好食

以前既出前一丁豬骨味有蛋有肉，好撚正

十幾年前果隻香辣海鮮杯麵真係香到
依家真係完全唔同咗

淨係隻蛋都值回票價

喺公司ot半夜肚餓食個合味道咖哩味
嘩屌第二朝起身食第一餐之前都仲係成口咖哩味
宜家每次食之前都倒走一半粉先落熱水
另外推介生生烏冬杯麵版
成個感覺健康好多又好味

講起就嬲
以前雞肉味有雞肉粒架嘛 而家俾啲唔知乜撚嘢落去 又難食
牛肉味又係咁

以前去網吧打機一定會食個咖哩海鮮味
之後近呢幾年就無乜點再食合味道
因為難食左

好記得以前會唔食飯走去食合味道杯麵
當年轉咗可以叮嘅紙皮裝之後完全唔想再食
難食到一個點
自此以後變咗買出前一丁

日本差極都有個譜，但係成個排行榜都唔會有你果個泡菜狗國架啦，算撚把啦你

滿漢大餐

只食咖喱海鮮味
因為得呢隻味係香港制造

轉左支那製就冇食過了

苦既

日本版幾好食

出前一丁屌打

唔中意咪唔好食 點解要迫自己食

永遠懷念舊包裝有紙套既配方

正想覆呢句
雖然都無咗以前嘅味道 但係合味道之間算最好

而家啲麵質難食到
仲要出前一丁都難食左好多

以前紙杯裝好香
而家狗都唔食

好食個時你未出世。。。

近排食返好難食

印象中細過合味道就同m記一樣，間中先有得食

愈嚟愈貴又唔抵食

而家零願食出前一丁都唔食合味道 隻麵質

辣海鮮得閒食下都幾過癮

轉左made in china 之後已經沒買合味道..

星加坡風味

成日見到阿信屋好多杯面 有冇巴打食過邊隻好食

真係 有時屋企人買都係貪平貪方便
上面話日本果啲唔好食果個
之前食過個叫 濃厚牛肉汁 跟包蛋汁 真係正到 兵衛啲烏冬都正
其他就得閒買下逐隻試
韓國而家就真係得辣撈好味 或者黃色果杯芝士撈
湯麵都係得辛辣麵叫ok 有時想食下就得
同埋黑色蓋既年糕

濃厚牛肉汁 蛋汁
咩牌子？

唔g 日本名
係一田買 有包銀色蛋汁係面頭
次次見到都係得返幾杯

日版合味道都差咗好多
唔會再買

以同價杯麵講，公仔味道和麵質都好食過合味道和出前一丁，點解無乜人食

以前真係好食

早幾年係好食，而家真係好撚難食

合味道食落麻麻
但陣味好撚香
次次聞到陣味就口㾗想食

個海鮮湯無得頂

你都on9
老野思想不嬲都覺得人口裏說不
你要自己掃一堆返嚟，塞到佢廚房都無位，佢地先意識到無人再食嫁

child 登點會知以前隻麵質唔同

以前係好撚好食

舊版香辣海鮮先正
而家真係狗都唔屌

以前好啲
轉咗紙杯之後好難食

對唔住 下世會小心啲

食開日本D杯麵，湯底好正

仲有營多
要乖先有得食

原來巴打鍾意食原素表

因為cup noodle中文係杯麵

食你老母

諗住食得唔好嘥

咁惡

以前香辣海鮮好好食
而家個味唔同哂

而家淨係食日版
寧願貴d不過味道真係同港版差太撚遠

說明食榴蓮對某D人真係有罪
真係個人口味問題，好唔好食唔係一個人話事嘅

係咪黑紅色 辣辣地 配料有圓形肉粒

轉左中國製造差左好撚多

四洲??

好似係 有冇相 我搵唔到

其實公仔牌先最好食， 仲要平
粟米味， 黑椒雞肉味

仲有個香辣道唔記得邊間出， 又係幾好食

係囉
個時好似係好食啲

我都想搵返相

無記錯個湯係紅紅地色 好似辣辣地

最近日本新出 合味道擔擔麵杯麵
我覺得好好食，肉嘅配料又多，包另外配嘅辣油又正，花椒味好香，麵嘅質地又好食
香港合味道收收皮先

細個食過佢地個五香味菜伊麵 好好食

我都只食呢隻味， 以前好食，而家少食

係sogo 買過隻日本出牛肉味 勁難食

仲有隻壽喜鍋味

四洲 大碗麵?

以前間間網吧啲人都係叫咖哩杯 其他味好似冇人食